「突發」警方禁止民陣818遊行，只准維園集會

：理撚得佢
：咁算了，香港變港共啦

迫爆佢老母

推

使你批准

順下佢意，和理非進場！

Now or never

集會自由之下 你老母班狗只係負責備案並維持秩序咖咋 打壓自由可恥

備悉

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

NOW OR NEVER

唔係覺得維園可以裝得曬呀ma？

照出
迫爆港島
諗唔到理由唔出

逼爆港島冇得佢唔批！

Push

日行萬步身體好